［突發］有無人收留我，呢排都翻唔到屋企

今日放學去翻平時搭飛碟翻屋企嘅地方
但佢今日話要維修，唔知幾時先翻到屋企
有無好心人收留我